今時今日無個連登acc做連登仔女真係枉為香港人!!!

你哋話係唔係!!!